---
templateKey: biographie
title: Bio
image: img_9754.jpg
---
#### Travaillant dans les cuisines en France et à l’étranger depuis plus de dix ans, Flore Granboulan a acquis une approche unique de la cuisine, végétarienne et omnivore.

Après l’obtention de son diplôme en Hôtellerie-Restauration en 2008, elle parcourt le Canada, l’Australie, l’Asie, l’Italie, pour finalement poser ses valises à Berlin. Elle y implante son premier projet culinaire, qu'elle exporte en France aujourd’hui. 

Aujourd’hui, elle vous propose de concocter où vous le souhaitez des menus créatifs, gourmands, colorés, qui vous feront voyager!

De plus, sa flexibilité, son écoute, et ses grandes qualités organisationnelles seront les garanties d’un événement réussi.

Depuis son retour à Paris, Flore a également rejoint le réseau de chefs solidaires [Ernest](http://hello-ernest.com/fr/) à travers laquelle elle transmet sa passion de la cuisine et des bons produits